# Ejercicios del curso "STATISTICAL LEARNING"

El contenido del curso está disponible en [https://www.eecis.udel.edu/~arce/courses/statisticallearning_jpmc/](https://www.eecis.udel.edu/~arce/courses/statisticallearning_jpmc/)

Estos ejercicios fuerón planteados para el cubrir el contenido de este curso.
